[警世] 感情台出現大量pr痕跡

根據本人長年流連感情台嘅經驗
哩類問問題嘅post係異常地多
而且都會有約莫二百個數量接近嘅cm同正皮
睇返其他正常post 通常都係正負皮多過cm好多

十一前有洗版係基本
但查實哩件事我已經發現咗幾個月
大家仲沉醉喺啲奶頭樂post 好快就會俾人剝削思考能力

好多P牌

只係變返做2019年6月之前

未必係既

感情台深夜不嬲好多抑鬱友

即係邊類問題?
打多幾隻字會死啊?

互相猜忌就岩架喇 見到你班友狗咬狗我就happy 哈哈

感情台唔講感情野 唔叫春咁應該講乜？

有pr都唔係第一日事

起完樓主底
發現又係寬己嚴人啲frd嚟
上一頁

收皮啦職業假腸

問問題
Ask for public opinion
因為喺搞笑/感情 post發表意見嘅門檻較低，變相大家會比較積極咁參與
Pr只需要狂出以上兩類post就可以成功 draw attention

切勿極端化

收皮啦職業假腸
我都無話我要抗爭 你起晒鋼做咩？

一個forum其實問問題po多都好正常姐
仲要感情台呢d 5p台

可能係我太敏感
太多p牌+太多類似嘅假膠會員出post

你啱
我都係提下啫 因為多到浸晒正常會員
按照哩個pr嘅增長速度 不出一年個forum嘅主流聲音就會俾佢地操縱

大家要主動啲block pr

唔係呢真係有問題
你起底樓上幾個pr就可以見到佢地出post嘅頻率有幾高
哩班pr慢慢拉高個norm 你就會覺得「愈嚟愈多人叫春好正常啫」
然而嗰啲唔係真實user 只係pr